【10:03am即時】答緊西鐵個位絲打入一入黎

而家岩岩過左荃灣西，不如我地做個朋友

原來條仆街係你，係錦望住人地

變態佬 成程車都係到望住人地個屁股

夠薑就當面講啦 死毒撚